早唞啦你唔該

咪撚煩

7

唔好再推了

早晨

可摸耳唔好癡線

同佢講早晨啦

成個最新都係早唞啦你唔該

見字即糞

我就係糞